防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

有禮貌
因為全世界都係戇鳩畫面黨！

有攻擊警署嘅場面，亦有有禮貌待人嘅場面，大眾自然會揀自己鍾意嘅黎睇。

得一種場面嘅話，嗰啲以為世界好美好，念力可以實現五大訴求嘅淺黃會陷入認知錯亂。

1.對住路人普通人要有禮貌，見佢地影你，可以講：「你好呀，如果你影緊我哋嘅話，希望可以停止。我地唔係太想上鏡，唔該你」

2.如果公眾場合有藍絲鬧你嘅話，嘗試引圍觀者笑佢，唔好用粗口鬧返佢，亦唔需要辯論。舌戰勝負嘅裁判係觀眾，如果你幽默感夠嘅話，可以引人笑佢。

3.對住會攻擊人嘅藍絲（非鄉狗），有能力的話請用最低武力制服，未來如果革命成功嘅話，而家嘅手足好可能就係未來嘅香港警察。要show到俾人睇，正義之風係會保護市民，唔會使用過度武力，同黑狗形成對比。

4.對住鄉狗或者黑狗，暫時現階段我唔讚成十里香狗肉，不過遲啲就難講。

總之要保持中間淺黃幻想派嘅民意，要畫面上靚，警署牆上寫字寫得靚啲有文采啲我諗可能都有分加

另外，分化係大忌，有禮貌都可以防止分化。

5.對住手足請保持禮貌，唔禮貌容易造成摩擦同誤會，特別係大家都精神繃緊嘅時侯。

6.如果懷疑有人係鬼（狗扮人），請盡力搵證據。如果估估下，其他人未知發生咩事就開片，好容易誤傷無辜，亦徒生猜疑。

Respect all fear none.

推

認同！互相尊重好緊要

啱丫
Push

同意，所謂伸手不打笑面人，你一直笑笑口，當佢狗咁撚，藍絲鬧兩句就無癮走住嚟屌

以上唔係基於咩道德考慮，只係公關策略

撞

支持

同意

推！
同埋行動時不妨高呼原因
e.g. 有人冒警，有藍絲出手打人，行使公民拘捕權等等

小心林鄭記者會的陰謀：分化🤨

1）將示威者打成“港獨” ，分化淺黃
2）每日開個記者會，令公眾麻目，唔知道事件真相

應對方法：
1）謹記不分化、不割蓆、不譴責
2）我哋自己每日召開民間記者會

請幫忙廣傳，非常重要🙏

up

有禮貌

以德服人 以理導人

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

保持不割蓆，不分化
減少出錯
就係應對輿論既有效方法

Be water be humble

推推推

pish

Respect all fear none

push

喺堵塞交通嘅不合作運動呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

前線要冷靜克制，要做返場good show比人睇

倒不如…

真心！

p

真
今日我見大家叫人唔好影相有改善
識得唔該前唔該後
好客氣

Respect

係，公關要做得好，比班戇鳩好印象

唔係左膠，係有目的咁做

延伸閱讀：香港禮貌運動

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

[文宣呢] 同溫層陷阱！

癱瘓係要Be humble

agree

網上笑尻佢得嫁啦
同啲生蕃講暴力
你地輸撚緊

be water, be humble.

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

佢日日開記招呀，轉台師出動！！！

光復香港！
時代革命！

推，be polite

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

be water be humble!

Push

推，沉住氣做大事。

Be humble

要諗下唔講粗口

前排的士佬屌狗就係因為一句dllm

收到

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！小心民間記者會製造大台

認同

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

禮多人不怪

仲會投入角色

係
明明同狗有講有笑
一句DLLM就逆轉左個關係
大家唔該真係注意下言行

同意
盡量做

Be humble
Be water

同意 我地唔係黑社會

其實而加我地都要每日有記者前讀宣言之類，重提返所有訴求。用累積嘅話語權去提升正當性

係啊
有手足捉鬼個陣真係有d衝動
如果我係被誤會果個真係唔知點好

最緊要證據

講得幾好

👍👍

真

禮多人不怪

要推
今日全世界(除咗連登)都屌冇得返工，冇咗人生意義

不嬲都係得黑警屌黎屌去

PUSH

警員前線一樣仆街,有禮貌由PPRB做

我地既形象工程請由和理非進行,街站要勤力d

推，互相尊重，有禮貌好緊要

呢個真, 大家一定對普通人有禮貌, 我公司有個深藍, 遲左半日返公司, 一路屌示威者, 但佢話留意到今日有樣好奇怪既野,就係D人異常地有禮貌, 唔知佢有咩感受, 但起碼唔會係壞事...

保持謙虛
大膽行動

同意，要俾人知道我地同癲狗唔同

Push
對藍屍都要有禮貌

加油

禮貌

be water, be humble

Pish

推呀

推！！！

Bump

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

推啊你地班人成日一黎就屌屌屌
琴日銅鑼灣有個女仔係天橋企 一開始拍手
班揸電筒既人就亂咁射人 跟住佢黑晒面走左
唔該你地唔好亂黎 人地乜都無做 手機都無拎出黎又照
記得拎住記者證又照 照撚到都睇唔到佢拎緊 想點撚樣
不分化不割席啊 咪逼人反感

psuh

2.用之峰撚人果個方法都得

以禮待人，以德服眾。

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

好人一世平安安🙏

agger

有時會粗魯咗 sorry

光復香港 時代革命

講得好!

Be water, be humble

盡量冇粗口
最後加兩句，唔該曬，唔該曬
基本咁樣做已經可以
不分化
更不割蓆
呢次，香港必須要贏！！！

尋日我朋友影相
有個人嗌完唔好影相 另一個就走出黎搵燈射我地
明係唔想比人影 但拎盞燈射9人真係好冇禮貌啲

愛你地 加油啊啊啊

不分化 不割蓆

推
就算黑警殺紅咗眼
我地都唔可以好似佢地咁
我地係人 唔係禽獸

十卜

知道，禮貌係可以贏到好多分。

只要有禮貌 無人話得入我地

十分同意

Be polite

大家加油

好同意，大部分人都係戇鳩畫面黨，真係唔該，扮都扮出黎丫唔該。

同意, 見人影相唔洗咁撚惡. 唔該唔好影 多國語言講

唔好再跟啲狗講粗口

好重要

推
大家互相提醒

重要
前線好多人係咁屌人

可以禮貌少少，啲街坊都願意配合

推
對差佬勇武，對市民關愛

講下 "唔好意思 對唔住 阻您一陣" 港豬會軟化

推！

Push 要人手置頂

Be Water Be Humble

be humble 對自己係 對人地都係

隱惡揚善

推我是禮貌撚

be water! be humble!

講得好

光香時革

推 認同
叫人唔好影相真係唔係咁惡

推推推推推

Be humble!!

要幽默真係有d難度

笑佢我覺得幾好

睇多啲黃子華

記住！先禮後兵！

小心驕兵必敗！

push!!!!

推

證明我地同黑警和黑社會係好唔同

有禮貌運動上線了

be humble

以禮待人，顯示人畜之別

香港人工時最長世界第一
香港住宅租金世界第一
香港樓價世界第一
香港居住面積最小世界第一 新加坡組屋 最少面積700平方呎
香港全球最擠迫世界第一
香港最官商勾結指數排世界第一
香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

香港比香港政府攪到烏煙瘴氣
反政府, 令香港有美好將來, 有什麼問題?

貼呢幾句就得, 好實在

唔係咁易㗎，葉師傅

係前線兵荒馬亂 唔好話外人啦
有時連自己人都忍唔住要互屌
始終前線壓力大 佢地今時今日都咁有秩序已經好好野

另一邊班狗，袋住人工但少少抗壓能力都冇，成班失曬控

你話完全零衝突、零暴力畫面根本冇可能
起個火牆防班狗鳩沖無人受傷、燒親啲人都話暴力既
仲有咩講

唯有靠文宣，宣揚多啲前線既好人好事
例如：前線巴絲係放tg後救平民、豬嘴俾呀婆、開路俾車過等等

所有前線發夢既巴絲每做一件好事，都會留係每個有良知既人心中

兄弟爬山，各有各做，香港人加油

光復香港 時代革命

Too late

而家去到邊
聽人傾計，傾電話，whatsapp錄音
都係屌政府黑警林鄭
民意一早歸晒邊

Push!!!

認真喎
今日荃灣 橋上影落去
好多人大聲屌上黎 屌老母
其實咁遠影都影唔到咩啦
同就算叫 都唔好下下屌人老母啦
我30中癈中都覺得好唔舒服

有禮貌先可以感化人

今朝啲兄弟俾人狂屌呀

我就最有禮貌架啦

真係好啱

咪即係不指責相反

團結 禮貌 信任 同心

岩呀
有時大家可能氣氛有d 高漲，大聲左語氣重左
今日聽到好多次d 人屌人影相
有d 冇講粗口，但語氣都兇既
咁我知影大頭相係值得屌
但發現有d 人係遠處or 橋影緊大圍畫面，都比人屌
其實又唔需要咁既

人哋放炮杖開車撞搵黑社會恐襲又有無睇民意？

無錯，見到有人影唔好咁惡屌左先啦
仲要成班圍住，老實講好多都係八卦者
講聲唔好意思唔好影相咪算囉

雖然都知大家對住班狗可能好嬲，但盡量壓抑自己情緒，當比狗逗既時候我地可以表現到好冷靜甚至好有禮貌咁問佢地出示委任證 ，因為依家風向開始變，有好多中立既人覺得我地用暴力去作出訴求。既然係咁，點解我地唔打同情牌，無謂比d紅媒藍尸裝到我地，我地依家應該做既唔係樹立敵人，而係吸引多d人去了解 支持我地！

推，伸手不打笑臉人對一般民眾好有用的
當然我都明白前線壓力大會躁底

三期過希爾頓橋 有便衣mon住條路 可能準備從文化博物館一帶入沙田夾攻

分享 - 1413654
沙田防線要人 重post

除左有禮貌，如果你身邊果個罵人，你可以叫佢冷靜下

今日比較惡既既巴絲係咁罵啲外國人，如果罵左可以行過去同佢解釋下

好需要畫面文宣
今日幫呀婆戴MASK果張

一開始就應該咁

另外謹記嘅係要對準政權

支持，如果想長期抗爭可考慮樓主做法

啲人話警狗控制唔到自己情緒 其實好多自己人都係 不過比啲狗同政府咁撚法唔燥就假 互相體諒啦

認同！

推
認同前線係有怒氣的
辛苦曬大家了
但唔緊要
大家後面助功嘅
盡量係鏡頭面前做好啲
假又好點又好
因為實在有太多人當戲咁睇
呢場係一場持久戰
大家加油！

咁係咪要學佢失民心？

自己睇

推，一定要有禮貌

一句講晒，放核彈都唔割，但我哋要保持禮貌

支持，唔好鬧影相人鬧得太勁，佢地可能只係花生友

蠢閪狗識條撚

Agger

時代革命 光復香港

Kinjaz

光復香港 時代革命

唔該保持禮貌 我地唔係元朗白衫 我都要保持有資質

係公關！

唔該保持禮貌 我地唔係元朗白衫 我都要保持有資質 記住 記住 記住 好緊要 觀感認同係好重要

同意 點都做下樣 黑警講曬粗口 我地禮禮貌貌 即刻高下立見

之前話封鎖機場嗰d可以點有禮貌
人地喺外地滯留或者去唔到機場趕唔到班機喎

柒婆與黑警都係人民公敵！

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

推到上頂

push 公關好緊要

不要說屌你老母咪撚影

試著說 希望你遮樣 好多時差佬會跟相亂拉人唔好意思麻煩哂

好好多

推推推
好重要

見到狗可以叫口號
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人
當年佢地宣過誓
利申唔係要喚醒啲咩良知
純粹心理學角度可以比到佢地壓力，令佢地更快崩潰

呢個一定要推！

香港人的高質素👍🏻👍🏻👍🏻

呢個要推上熱門

推 be water and be humble

對住得把口嘅藍絲直頭唔洗理佢啦，如果郁手就唔好同佢客氣，因時制宜啦

和理非的態度+勇武的行動

呢篇要推
好重要

推！香港係禮儀之國黎㗎嘛！

就算係垃圾藍絲都要夠gentle

香港人好表面 邊個有禮貌就支持邊個

可以參考建制派高支持度議員 eg 李慧鯨子

push
用香港人ge文明同禮貌堅守尼場運動！！

推上熱門啊

無需要用laser射市民 有可能會盲架

推，支持

做咩係咁罵啲外國人

做人要有公關呀！
戰略之一！

推~~~~~~~

真
比着係你都會嬲

推！
真係幾時都請保持禮貌，唔好下下一嚟就老母
好多中年藍絲剩係睇新聞畫面就會鬧班後生搞搞震

見到支那仔一齊打王者
見到支那囡一齊睇抖音
然後再慢慢同佢傾反送中

要扮下好學生

推
如果大家見到前線激動左都可以幫手上到解釋

叫佢地唔好影相，但係用廣東話講，然後大叫no photo.

不過隔住4條車道，其實人地可能都聽唔到。跟手個巴打就舉中指....

我行去同佢地道歉果陣，個鬼佬同佢個fd講Chinese is chinese.....

塞一日
港豬好快唔記得

推呀！

啱㗎喇 注意形象唔好鬧 要笑

玩下膠輕鬆下先

行動大膽 待人以禮

「做人無公關，食屎架喇！」

大推！

推下
今日仲係見好多人屌藍絲路人

唔好同藍屍嗌爛仔交，冇意思

明白大家對仆街黑警仇恨有一個點，所以黑警除外，例如我哋對住地鐵屌鬼要返工嘅藍絲大叔，中立大嬸講，同埋街邊d妹下妹下影相嘅人等等，我哋要令佢哋由仇視我哋，變到仇視政府

不要直接說屌你個老母
試著說：

請唔好影相，唔該哂你

係呀影響到人，但係元朗白衫亂打人仲過份，警察選擇性執法，好多人受傷佢哋慘唔慘先？但政府又唔負責，咁我哋可以點做，影響到你好抱歉

政府從來無幫過市民，你睇高官做過咩野，每個月開心袋幾十萬人工，佢哋值咩？

我哋都唔想架，政府一早講撤回條例咪無事囉，仲有條條例推咁快，政府一定係呃我哋！

我哋係促請政府成立獨立調查委員會，我哋都識警察架，伯伯你有無朋友當差呀？警察行得正企得正，點解政府唔肯還佢哋清白？我鄧朋友唔抵！

我哋要有更多中立嘅人支持我哋！雖然過左兩個月佢哋仲ON99，但我哋唔放棄嘅精神，係包含全部野，包含成個運動，包含呢D細微位！

光復香港，時代革命！

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

屌 頭先喺金鐘馬路 我只係唔覺意擋咗物資鏈條路 就俾人屌「讓路呀！係咪聾㗎！」 我只係太過專注前線環境 一時失神啫

利申發夢

重要post push

將抗爭帶入生活，口罩+black block 做多d 好事

真心
唔該有禮貌D啦

有禮貌啊屌你

有！禮！貌！

Pushhhhhj

推
支持
人心肉造

同埋都要開記招！！！！！
向公眾交待番我地唔係肆意搗亂！

形象已完

be respectful n humble

光復香港
時代革命

試下對平民唔好講粗口啦各位

轉載（已fact check）：
家中親政府媽媽終於轉軚，佢話又一次證明唔理市民生死，話就話係暴動，但特區政府同港英政府嘅做法差天共地，人地67暴動時果斷戒嚴，噉普通市民咪閂埋門，你啲警察出面掟乜掟物都唔關我事囉，依家特區政府又唔戒嚴，仲走去居民地方到亂掟催淚彈，根本就漠視市民嘅安全。上次打風又唔宣布停工，根本個特區政府都亂嚟嘅。依家連藍絲都知林鄭點心理變態法啦，推晒全香港人出嚟死

pishhhhh
比佢地睇下好打得企咁硬所以先搞到市民

齊齊做個有禮乖寶寶

推
態度真係好重要
要禮貌呀
雞髀打人牙骹軟
關係好 就咩都得

「全民罷工，撤回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

推動有禮貌運動
雖然未必會增加一個伙伴, 但至少可以減少一個敵人

向市民同街坊講對唔住, 唔好意思

好人有好報

大家要有禮貌呀

唯一能做

perfect
證明真係對準政權

push！！！

幫手推

幾好幾可愛

Agree!!! 要沉住氣！
有禮貌！！

必推

唔好比仇恨衝昏頭腦

由聽日開始做好咪得，咩完！？

推到前線見到

be water
be humble

pusg

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

民間記者會 香港人加油

點解示威者會打呢個呀伯?

Be humble
Be polite

有禮貌並不是和理非
係人禽之別

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

Cash Is King

推
好既觀感好重要

有禮貌真心重要 亦都係和理非係戰場上可以做嘅野

BE
Humble

Be Water Be Humble, Be Humble Be Water

有冇禮貌小組
搵啲妹妹仔呀、禮拜同情緒好少少嘅控制下在場嘅氣氛，同啲街坊解釋下噉

道歉小隊

大家屌我都係咁話，全體停戰幾日，俾自己平復返心情。咁先做到樓主想做既野。

啱

係

請記得有禮貌

講就易，今朝成架車都藍絲廢老，你係完全講唔過，只可以靠厚面皮唔才佢

唔好用支激光筆射街坊民居

發夢見過手足一開口就同唔同路既街坊/影相人講粗口
明白可能係會有怒火
但要令人明白同接受唔係一味靠鬧同嚇
唔係只會變左我地唔想變成既人
不分化不割蓆

啱啊
我地要贏盡

有禮貌push

不接受任何分化事情，集中5大訴求。 大陸最喜欢使人分化，化整为零。

很多未認同反惡法的人覺得香港經濟為命脈，不可因政治問題影嚮民生，而他們未看清現在政府正多方面影嚮民生，在土地官商/鄕勾結，使百物騰貴。例如：
同一样嘢同一個牌子（進口或大陸）在星加坡買都比香港網上或实体店為平。 原因或许是星加坡有超级市场是政府的，他控制价格，使其他经营者定价也不會相差太远。
建议走进不同意見的Facebook (特别是籃絲、培僑學校等群众）Po 不同媒体资讯给他們（包括鏗鏘集），使他們不再祇接收单一資訊。也向有电視的店叫他們轉台（如果是cctvb). 因很多人在不知不觉中接受单一資訊（如政府机构祗有cctvb).

不用武力也可以多方面進攻；
大陸不怕武力，而武力會影响民意。
最重要不要分化，香港人加油💪🏻

推，今日發夢有做第一樣，真心係好啲。特別係行到住宅區通常影都係街坊，有禮貌好好多

見到on9藍絲就唱生日歌啦

真和理非出嘅post

有禮貌，對

（手動借轉）

大家唔好再鬧人影相啦
我地原意係保護同路義士
但今時今日大家都識得戴口罩，再配黑超/眼罩同cap帽/頭盔
自己做好安全措施，就算影大頭根本就好難認得

但大家係咁用laser同語言攻擊橋上面影相既路人
中立都會變淺藍 淺藍就變深藍
林鄭係呢個時候打民意戰 一不小心民意真係會被逆轉架

何況係橋上面影落黎，除非用大砲，唔係根本就唔會影到大頭 - 成粒米咁，真係唔洗擔心

經過林鄭今日廢話記招，大家情緒更加高漲，但就正正係呢個時刻更加要保持頭腦清醒同冷靜落黎，唔好比仇恨沖昏頭腦

嘗試對黑警keep住火爆，但對以外既人識得turn down冷靜返

有時叫街坊關好窗，語氣唔好變左呼喝式咁叫 「閂窗啦」
簡簡單單 加多句「唔該」
仲有講「小心呀」果時，唔好漏左一句「小心警察呀」
因為要再進一步向街坊灌輸一樣野: 係警察搞成咁

小心警察呀 有催淚彈呀 麻煩閂好窗 唔該各位

咁樣就最好

對路過街坊，友善少少，
我今日就試過見到一個人影相，
我冇屌佢老母喝佢唔好影
我用朋友咁既態度 叫佢: 喂唔好影相啦 唔該曬
結果係佢係友善話: 冇野冇野 我影一兩張比朋友望下咋
跟住佢就停低冇影

保持咁樣就得，同時仲可以令自己保持頭腦更加清醒，
諗到下一步要做乜

RESPECT 就 OK

認同，要俾市民知道我地唔係無差別攻擊

啱呀，我哋同啲黑警最大嘅分別就係我哋仲識咩叫有禮貌呀！

推, 做好平時形象

支持，要有禮貌 要尊重人

同意 pushhh

推

同埋如果附近見到有長者企喺啲根本無車嘅巴士小巴站度等車，大家可唔可以幫手搵路俾佢哋走，橫掂中後線好多時除咗等同企之外唔係時時刻刻有野做，謝謝各位

香港人加油

光復香港

剛剛睇左 TVB 新聞,
佢重點唔係放係警民衝突, 而係不合作運動入面市民之間嘅衝突

大家要諗諗點應對

屌啦依家你唔啱聽就屌人分化同五毛
冷靜下聽下人意見好冇？？？
就係大家想一齊贏先上嚟俾建議咋！！
支持樓主
係時候做形象工程同政府爭民意！！！

平日繼續著黑衫 做和理非 改善形象

推呀，始終第一次發生呢種場面，可能有部份市民會動搖，要俾番信心佢地，改變過後可以回復原貌，以至比現時更好。

同時，要強調如果不聞不問，依照政府劇本，軍政府會將香港變成北韓。所謂經濟發展及繁榮，係現政府眼中，不及維穩重要，所有人同事都可以犧牲。

示威者真係選擇左對市民最低影響嘅方式去令政府改過，係有影響到人，不過如果唔做，後果更嚴重。

一齊有禮貌咁去機場接機

我地要繼續得到中間派嘅支持要保留佢地覺得自己有可以出一份力啊！
大家都好明白今次三不係發揮到極致
但大家過激嘅行為未必保留到和理非嘅理解
唔好再話’黑警夠打人，headshot etc....’
唔好以暴易暴

好有道理

pushhh

幫推

至頂啦

讚成

仁者無敵就係咁撚解啦

同意對住D普通人有返禮貌講句唔好意思阻住你就得
對比起黑警對住D普通市民都呼呼喝喝又要搜身又抄袋我地根本唔需要特別做野就可以有人支持

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

真推，多一個同路人就多一分力量

推 唔好意思 大聲左

認同
禮多人不怪

講禮貌
講證據
使用最低武力

好認同樓主
但人地郁手就一定要還拖同拘捕後唔再打條友

換裝做鬼落毒手
打頭棍棍攞你命
顛倒是非開記招
倒果為因護暴政

尋晚我仲諗緊點樣民間記者會，原來真係開記者會

不過我覺得咁樣有啲危險，發言嘅人代表唔到所有人，如果經驗不足好易講錯嘢。

PUSHHHHHHHHHHHHH

大聲唔一定係惡，前面加一句唔好意思得唔得。 不過有禮貌呢一樣一兩個月前已經講，講話打民意牌做 PR 俾人話返轉頭左撚，又睇下今次佢地聽唔聽。